有冇連登巴絲知gu成日播首歌嘅歌名

日文歌嚟 女仔唱嘅
個結他嘅effect幾正
想知叫咩名
唔知其他gu有冇播過
但喺荃灣嗰間聽過好多次

推

啱啱都有search過
但條link死咗

Aimyon?
曾經有次去聽到過 但唔知你聽到嘅係咩歌

啱啱去youtube聽咗 把聲唔似

類似電音咁嘅

諗到點形容喇...佢把聲似reol

Miwa? 佢把聲好煩

唔係 把聲扁扁地
唱腔似reol
同埋我講錯咗 唔係電音
結他effect好重
anyway唔該巴打

試下去到錄俾siri聽

search唔到
其實我記得首歌係點
但搵唔到

求救